[年經]Diablo2 美西專家天梯

新一季如無意外係香港時間8號朝早9點就會開始
召喚返所有熱血玩家一齊打專家天梯
新加入既人都可以上返BATTLENET買KEY TOTAL應該大約150HKD 係有D貴

為左避免大家前期花式自殺 簡單講下小弟玩左幾季既起手提示
1. 由A1慢慢行到A5 千其唔好急住要RUSH 因為所有人都係FRESH START 冇人可以100% CARRY你 而呢樣對你後期都好大幫助 因為你如果想人RUSH 我自己覺得行到A2尾+升到20-25LV係會令人想RUSH
2. 打到3洞盾要留 打到A2即刻解Q2救人任 拎古代人符文組 咁樣基本上NORMAL就唔會死好安全
3. 可以先玩法 打到裝再玩其它職 但我咁多季都係冰法起家 前前後後死過超過20隻80LV以上既角 先累積到經驗同技巧點樣冇咁易死 如果求安全 可以死靈起家 但後期相對上較悶 而共它職係冇傳送//迷團後期刷裝都好慢 所以最後都係靠你自己決定
4. 心態: 咩情況唔好衝 除非絕對安全 因為HARDCORE你得一條命 唔可以隨便揮霍 玩到HELL都見唔少人因為鳩衝而死 特別係係CHAOS 好彩既一日分分鐘見到5+既傻仔因為衝前根住比怪秒(我都做過) 你要知道係呢隻GAME入面好多意料之外既危險
就算你爆抗 但冇防 比怪近攻會死
就算你爆防 但抗低 都好易比怪打到瀕血玩完
就算你爆防爆抗加有BOBO 4000+血 一樣可以比8人埸既DOLLS炸死 都可以比一堆8人埸既SOUL PACKS秒殺
所以無論玩到邊個STAGE都要好小心

有興趣加入一齊玩:
如果係玩BOT既麻煩你地自己開過第二個GROUP玩

最後祝大家

play Poe la

play diablo la

HD定定舊個隻版

舊

Hardcore 好少人玩

岩岩開季成堆人玩的

衣家仲多唔多外掛？

留名今晚down番黎玩
有冇同好

有時有 有時冇 有季玩到第三四個月先有BOT

舊晝面仲要比錢應該好小新人會加入

多數玩既都係以前玩過懷舊一下
kyo果d

姐係冇人會玩
而就算之後買過都唔記得AC
姐係要再買

岩岩响blizzard個網買左, 但見唔到有expansion download?

前幾季開頭通常十幾廿人玩

有冇圖睇下 禁去download果頁應該有 你入group cap圖睇睇

咁都有人中伏

你就好
終於搵到1隻腳陪你玩

係 羨慕死

有冇你係遊戲既近照睇下
可能放下圖會引到第2個人中伏

冇

玩魔電服更好玩 改晒d野新奇好多

上次有玩 依家再玩返!!!

總覺得POE同呢隻GAME成日撞時間，係咪特登嘅呢

上星期先玩番
咁快完左季

BTW, 發現支配冰冷唔再係減抗性
變左做好似支配火焰同支配閃電咁加傷

可能D3 D2都係得老屎忽玩

我玩果陣都係咁
你應該好耐以前玩?
再玩返啦 而家好多埸 好易玩

1日去到60lv 不是夢

依家一件天梯Enigma貴唔貴?

有BOT起碼都要一兩個星期先會有
冇BOT一兩個月先會有第一件
一開始有果陣你預~5000FG UP (睇下個SER多唔多BOT)

有無ching玩softcore

依到有無人係玩BOT?

手動玩家玩到無野好做 , 其實依家更新重會唔會改野?
或者改平衡性?
btw 依家刷torch / 地表 會唔會重係咁撚煩

唔會
torch同地表都係煩
你以前玩sc定hc？

玩左一輪STC , 之後隻隻都玩暈哂無野好做
再玩HC 玩Chain Lightning sorc
有次手殘刷chao 死撚左就無再玩了

BTW 點解D人用hammer 可以用到咁勁.....
係咪要貼哂身放先好用?

買咗 但畫面真係頂唔順
玩返d3 都係1-2季之後afk，日日刷大秘境

我有玩過都唔係好明
要高c 多鎚先打得快

你冇玩開會咁
但我玩poe會覺得都冇咩所謂 我自己係玩遊戲唔係畫面

有冇巴打今晚玩, 大家會玩邊個Server?
我會玩HC, 刺激好多開心好多

btw會唔會有巴打開TG group傾D2

細個落網吧玩, 隔離呀叔玩HARDCORE 比D 小矮人秒撚左之後一拳打爆左個MON

最憎驚到佢地把聲...
次次刷墨菲 一見佢地就重開game算

我都幫手推推, 玩左晚都20左, 今晚去升下LV

好唔好玩?
有冇幾張圖睇下

同poe撞正時間
樓主無玩poe喇？

冇啦 一開始玩左幾季
果陣電腦廢成日比雷槌爆MOON

前玩家幫推

你都係雷錘流

人地
果陣有時有一個雷槌都照打 打打下部機愈黎愈虧
仲記得有埸冇留意原來成隊都雷槌 一入圖打第一秒就死左機

poe好玩好多

連登應該唔多diablo2 玩家，舊登會多d

Btw 想玩返，但唔敢玩天梯

你意思係唔敢玩hardcore?

係，我以前係用電馬鳩衝

之前有係舊登再開post 冇咩人
一開始我都係跟舊登巴打第一次打hc

而家弓馬仲廢唔廢，其實我覺得最好玩，但後來更新左之後太廢先轉玩其他

要裝好勁
要比多好多耐心BUILD

美西，
標馬慢慢玩

土

年幾前刷pit無啦啦跌左垃30出來
但其他都唔知要打幾耐
另外打到把死神的信物polearm比吉吉兵用，本身聖冰再加衰老，超屈

Ber
一齊打返

部desktop轉左用wifi上網signal唔好廢事拿命搏
佢遲d出hd會考慮玩返

40lv了 捱到50上惡夢

夠抗就行得

想回鍋

尋晚一個鐘極速 act2 去到 act5

來吧

以前未玩過天梯 同普通差別大唔大

天梯多左D符文組
但我冇玩過非天梯唔知有冇其它分別

不如一齊玩kyo服好過啦........而家都仲有d人玩

咁不如一齊玩正服 而家好多人玩

開新未

玩條柒咩 周街bot

HEA玩其實冇咩大影響 有BOT你唔會廢左

如果得閒暫時可以幫大家rush到 hell act4
快d一齊黎死

61了
大家想rush normal/cow 可以搵小弟

樓主今晚帶我隻法rush
隻死靈到nm act2 悶悶地

你係唔係GROUP
部電話壞左少睇POST 是但推就算
如果你而家OK開埸 岩岩返歸

巴打我次次開荒都係用火法
依家68, 我洗唔洗轉一轉番做冰火?
因為我依隻法主要開黎打寶..

如果開荒打寶既話到HELL專精一樣會好D 裝唔好雙修打怪冇力
我行NM就冰火 之後洗點轉冰打HELL

咁我留番D洗點上到HELL先用...
依家用火打大墨都有少少吃力
隻傭兵成日死

有3次 我係第一次轉冰法 第二次打到大統盾整精神同有小小裝重 第三次就係打齊我想要既裝就重 岩岩好 就算重哂收返D TOKEN就OK

BTW 打NM可以用靜態磁牆打走75%血先

細個玩pvp，個個仲祝丁果陣已經迷團加成堆白洞裝入55死電玩天堂之拳，除左刺客一拳一件

上季pvp比人兩刀秒

依架pvp玩乜？

一樣

平價玩導引刺！

想玩箭馬

一齊玩 我岩岩都死左再升過

想玩返，係咪買台幣300果個就得？

應該total 20美金

。

玩玩玩

都係玩普通算 唔想死左無曬裝

試下HC先

又到性誔又到性誔

仲有無人玩amazon 用 wind force 40/15 shaftstop 個d？ 定係呢d已經係中古時代既野？

好少弓馬 要裝好勁
同埋風之力定信心大院長都係好難搞

而家仲有無人玩普通mode？定係個個都hardcore

真男人玩hc

有冇可能免安裝咁玩?

之前好似試過成個FILE上S DRIVE比人DOWN 唔得

點解唔玩east

一開始巴打開west 就一路west 同埋east多bot d 物價比較痴線

對住放電牛牛/act 3 衝埋身自爆既小朋友 ，一lag好易就收皮（以前soft core 中招太多）

放心 好少會咁死 因為呢D爆抗通常都捱到好多秒 DOLLS除非你隻兵一下吉爆成堆 唔係唔會炸得死你 LAG幾秒都唔會死

會死既通常都係帶力增//狂熱//信念靈氣既怪堆 你入左去又退唔切GAME一秒就88了

dolls係咪act 5透明球狀放電個隻?
定話小矮人揸住把刀行得勁快個隻?

game 已棄
太少人玩
好撚悶

會自爆果種
A5 SOULS都係好易死 唔爆電抗冇吸電傷8人埸食一波可以去你2000血+

條key你賣唔賣？我想玩

55lv bar打唔到惡夢act1

我鐘意玩普通mode多d 唔想死左乜都無曬

夜晚可幫

同感

以前我都係 但試左一次hc就唔想返sc

係咪一定要跟番佢個網個minimum spec 先玩到？ 我想用部陳年macbook air 打但佢個os out晒date

MACBOOK應該點都玩到

咁今晚down黎試下，得就試下hc

見證 hkg_bubu 25if 法師 準備打三個古代人 陣亡

SOJ

同班巴打玩左好多季
之前玩正SER
而家玩POD，正服巴打加油

有冇jah啊啊啊啊啊啊啊

我都想要

｜

轉美東多返d 人

上問NM上Hell期間,冰法起NM邊打寶最有效率?
Hell Act1 好多冰免....

baal

時
彈左個視窗出黎話檢驗到你係台灣登入
之後又要認證身份要係chatroom打/verfiy -tw
唔知大家有冇事?

全部都係

巴打係咩區 想玩番

原來係美西

係chatroom打/verfiy -tw

要係邊到打 /verfiy -tw

入聊天室

我GAME都未入到呀 更新唔到囉

邊到既聊天窒

係街影唔到相 登入左會有得禁

我玩緊 巴打番到就@我啦

食完飯開始玩hc召骨

但係佢個email 禁入去話過時
而且D2咁多個ac全部都要認証？
唔認證就1年後del?

開波 房名HKGUZI ACT1 開始

唔明 set係set自己既email 根住verify
你有好多acc？

email入面叫你click入去認證台證
不過入到去話連結失效
而且通知box係每次都彈出黎
認證後會唔彈？
同埋你地係用模擬器整id?

不過入到去話連結失效
而且通知box係每次都彈出黎
#metoo 呀

利申其實我未禁link 凈係入左email

遇到icetea 德魯依 帶緊這act2

hell chaos點解好似難打過baal

如果一路行去一定係baal難好多
就咁跟既話成堆噴出黎密集d 易清d

有冇巴打幫過古人。。。簡單的
我20lv喇

入TG叫好D 唔係成日睇POST
開埸

過左喇 等巴車

又黎

你地玩緊POD?

咩叫pod

模組 多D玩法
如果玩POD我會玩POE算

k06//123

hell chaos walk

突然話冇法檢視版本
你們有沒有問題?

個時冇再彈個通知"台灣登入"出黎

我好delay

可能server問題

重新開機後先再有彈個通知出黎
之後就入到
btw, thx

我隻冰法過唔到Hell act2 viper tample
全場冰免，隻兵又唔夠一group蛇打

直接tele入去拎鏈

終於得過到
好在D蛇唔會走入中間

直接閃入去隻兵就會頂住d怪

有用信箱認證的帳號: 365天未登入=>砍帳號 ,到期日前15 天,會email通知
無用認證的帳號: 90 天未登入=>砍帳號
認證完後 登入還是會出現畫面

搵朋友仔帶我過normal game

chaos 有enigma 根本無難道
baal...D 細怪既判定好撚奇怪 , 明明企係D打唔到你既位 , 又無啦啦可以放你血
個毒麻撚煩到爆

其實好多隱藏危險 齊裝bot都會比人chaos搞死

聽閒BOT 有個死位 , chaos一出 , 你企正個個位班bot 會企定定唔出技之後死哂
但係可能你都要送埋條命仔比佢

第一次聽 平時都係見人p死佢地

爭粒jah就有
15ed ds同ber已經有

其實verify-tw究竟要點攪？
條link clink入去次次都過期
次次login都要出full screen, 成日bug到個畫面黑左要alt f4

其實玩戰網 D裝可以擺邊
玩左單機/私人戰網好多年 無大倉真係唔識玩

EMAIL條LINK過期?

開分身擺 好少會放唔哂 唔好咩都留就得

Battlenet入面打/verify-tw之後E-mail收到嗰條link
Click完Verify個制後就話過期
前後都冇一分鐘

試下copy去其它browsers？我都唔知

推推推

美東多人好多， 轉server玩啦

點解我verify-tw click入去佢話我個account唔係一個valid tw account 所以出error,請問我可以點做呀？
次次login都彈個/verify tw出黎,好煩
請大家救救我

會唔會係你當初揀地區果陣唔係tw？好似有個巴打都係咁 整唔到你直接email.bnet好d

我係屋企玩冇事
係office就會要我verify

明明唔係台灣就detect到我係台灣，又要人確實，我account set香港嫁

佢server出事啦

其實用法術吸唔吸到血同魔

no

琴晚-6打到人生第一粒soj
但係都未出軍帽，成身黃裝...同過唔到古代人....

搵樓主幫

我今晚十一二點先返 gp到而家好多人幫到手

今日終於都solo過左古代人
可以跟baal車啦

又想回坑
想問現時弓馬最強點配答

um 信心大院長

好懷念把弓
殘忍之吸精女族長

屌你又有玩？

係
諗住放棄打LOL 玩D2

知唔知弓馬 依加點配裝pvp

問樓主
我冇玩過馬

你玩緊 美西天梯 定美西普通？

？？？
玩hardcore

我都冇

act5 q3 help
求幫打古人

冇睇post
係gp叫巴打幫

無入谷，開場無幾耐有人幫左

或者你下次要幫係game pm我id: kingo3o
如果我係到會幫手

依加入手 入裝 正服普通
會唔會無野玩

我次撚次都係死係
地獄冥河娃娃同第四關放電靈魂身上
都底點過先唔死

利申死靈
比班魂狂電電鳩死我

死靈就冇計 唯有睇清楚有冇dolls
souls要爆電抗先冇咁痛 有埋雷力會好d
同埋有soul退game開過算啦
我自己打hell如果遇到2-3pack有力量/狂熱/信念靈氣既souls 3000血都會即死

電正五十
谷晒都係低
一個條橋 一lag,就死左

根本最大既敵人唔係衝動，係網絡
疾起上黎就算龜公都要死

係 lag真係忍住唔好玩

想請教一下大家，想知點先最有校律
打寶嗰時係狂打一隻Boss?
定係一個game遊走幾個地方？
同係唔係 唔好三分鐘內create多個一個game?

打裝就飛mep 打皮皮火之眼 冰凍高地 多數都係咁打

聖騎要自己過 nm act1嘅話，至少要有咩裝

全抗4x-5x會好d 如果打normal baal出左蛇皮更好

用聖騎盾整古代人的誓約，再用條頸鍊+6粒完寶扭條抗性頸鍊，加埋普通版安亞任同執下D加單抗/全抗護身符應該都夠惡夢用

玩pod好lag,但玩正服玩到好悶

hc？
凈係玩開季果兩三個月

HC,岩岩入番pod新一季好多人玩

個個都係玩新季拓荒

D2 is epic undisputed
POE is beyond epic

Diablo III : Reaper of Soul #9 S16! 係buff到上天嘅S16!

Lets play Diablo 3

dllm

想問下係EU同US買有冇分別？

唔知 但之前要驗證地區 揀返台灣好d

買了TW, thanks

留名

有冇巴打帶升，利申乜都唔識

屌，練已馬跌支泰坦出黎

弓馬

副手拎泰坦 統盾

性趣係有，不過預計自己冇時間玩
頭post個tg group仲有冇效？

有

[有圖] 有隻狗公想屌到我不停high

join 69?

有興趣想重玩 會唔會太遲

仲有～2個月完季 你可以熱下身試手感等下季

未打過天梯 仲諗住休閒咁玩

hc得一條命 我地玩hc
都可以休閒玩既

諗梗買d3 or d2 想問主要係咩原因玩d2唔玩d3

有公告咩

因為d3真係垃圾好多，利申1，2，3都玩過

通常半年一季 時間可以計返